C.朗拿度：我不癡迷於個人獎項

在接受葡萄牙媒體《記錄報》的採訪，C.朗拿度坦言自己不癡迷於個人獎項。

C.朗拿度表示：「我不癡迷於個人獎項，最重要的事情是幫助球隊取得勝利。一切其他的東西，都是順其自然的。對於打破紀錄我也是同樣的感覺，我對此不在乎，它們就是順其自然發生了，因為我一直都在提高。」

關於祖記贏得歐聯冠軍的可能性，C.朗拿度稱：「所有球隊的戰術、技術、身體素質都提高了。贏取歐聯變得更加困難，這就是為甚麼我需要更加努力，維持在巔峰狀態。能夠贏下歐聯是美妙的，這能讓我感到開心，但是如果無法奪冠，這不是世界末日。」

關於今年是否入選葡萄牙隊，C.朗拿度指：「今年我傾向於再次入選國家隊。」

攞哂獎 而家學人發財立品

係 所以連頒獎禮都唔出席

因為以後攞唔到,所以講定先,同譚伯一樣咁垃圾

阿朗又打倒昨日自己

支朗 素你老母質

球場校長

好偉大

不痴迷=唔想攞?

牙朗做咩都錯

不如宣佈唔拿金球啦，
都破晒記錄